希望前線手足想好方法避免重演上星期荃灣

上星期荃灣很多手足被捕. 速龍突擊好多人走唔切被捕.

有人話係因為中後排企得太密導致退路搗塞. 跑得唔快既都要注意企位.

還要注意深水埗好似尋晚警察躲後荒巷突擊等.

作為和理非真係好唔想見到大家受傷或被捕.

總之大家Be Water.

我們既援軍暫看9月初美國國會復會. 大家要保留實力.

大家一定要諗清楚後果
人哋部署好 走就得

留喺度對峙 等到大圍捕
告暴動嘅話 之後幾年嘅生活都係要自己過

唔想任何手足冇咗自由
請大家三思

不被捕

每個手足都很重要.

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

最前線係水炮車轉入楊屋道時已經撤離

見撚到速龍就擰轉身跑既全部中後排花生友
梗係等拉架

保留實力?
你地呢班和理非保留咗三個月實力都係行行企企,
俾錢買下贖罪劵仲唔夠保留實力?

你地呢班非暴力愛好者肯和平抗爭升級
使撚前線上去食子彈?

唔好本末倒置啦柒頭

push

Push